突發！Donald Trump被捕

戴個面具就拉，Twitter手足tag侵侵呀

Pish

ching 岩岩訓醒？

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

冇袋、手上乜都冇

Twitter 見

佢俾人打橫抬走好似冇知覺咁

楊繼昌嚟

@realDonaldTrump

拉

source:

推

佢個friend 何志光依家係咪投咗共？

屌啲左膠咪喺呢個時候玩行為藝術啦

堅戇鳩
以為黑警仲係2014年果時咁

只能講 依家香港人要有打仗既心理準備

今日聽蕭生段片, 先知道係佢, 你的磨擦力真強
補片

係咪呢個？

Tag左 尋日

何志光係投左老共 , 垃圾光

楊繼昌 一定要出黎啊/.\ 佢都係理解勇武